[A_Milik=on9]波台9up區27

又唔開po

正評比topic

屌牙牙銘
我咪開左囉

佢弱智的 唔好怪佢

牙銘你on9

on9李家銘

推果個啦